北海道係咪真係無曱甴

成日聽人講北海道無曱甴 其實真定假，真既話點解

有大陸人去過既地方應該冇咩可能